黎明咁早開波，夜晚又要開花，我哋是咪要整個輪班制？

身份證某個位單數就早更，雙就夜更
緊急情況吹大雞就全員出動

習曱甴

有力就出
就係咁簡單